最新消息：政府建議立法新年死老野必須讓座

中國人
成群行出街，一全地鐵十鳩幾人見到兩個位
細佬就讓老豆，老豆就讓阿叔，阿叔就讓阿爺

屌你老味搞一輪大龍鳳
到最尾坐左兩隻蝗仔係隔離唱蝗歌

一諗起新年出街大把依啲快閃舞台劇睇就頭痛

Sources?